有冇人用Chrome上Facebook會Hand機

尋日開始用Chrome上Facebook, 一打開D影片播十幾秒之後,成個分頁就會Hand左係到,熄都熄唔到,但睇YouTube又無事, 唔知你地有冇人見到依個問題出現
我係用緊版本 58.0.3029.110 (64-bit)

我都係,Facebook 有個function 好似infinity loop 咁

已經重安裝過Chrome同重設Setting 都係唔得

似係Facebook問題,但我部desktop 冇事, notebook出事

Me too

好多人都面對緊同一個問題

熄左autoplay video 好似冇事

都係出事

屋企同公司電腦都出事

正係可以用手機上

早1,2日開始係咁
chrome hang tab
跟住 cpu 係咁load
個chrome helper 100% loading

用chrome開facebook 部機即刻收皮

用app開有時都會死

講起我iPhone一用個APP 搜尋野 即刻彈APP